機場發生左咩事？

今日用最少嘅人，做多過琴日最多人嘅效果。
*如果一場運動對民生，經濟一啲影響都無，政府咪可以繼續唔理囉。
*塞地鐵又屌，塞機場又屌，咁翻屋企上網投訴政府，去信監警會囉。

其實一樣佔緊機場，一樣有效果，重話比外國知，香港有公安，香港機場危險，尋日先一班人話焦土，今日真係焦左又退，葉公好龍呀！

推